千幾蚊既人血饅頭 figure

是咁的
見有個自稱本土既ig shop賣抗爭者figure
打算睇下幾錢啦
屌你老母
千幾蚊隻
仲要捐得果一百比星火
今鋪真係唔公開都唔得

推到佢收皮

賣一個就捐$100

送多年tee/bag

收皮啦 一個嘅製作成本都唔知有無$50

好心啲人唔好再賣呢啲啦 一係就唔收錢

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

真。發國難財

算啦放過人啦，明買明賣，唔好幫襯咪算，起碼佢都有提話要捐錢唔係淨賣

我地嘅目標始終都係藍紅店

人血賣頭 放過人？冇野下嘛ching？

皆旺自組一隻都冇咁貴

自由市場 明碼實價 唔買咪唔好買 無人買佢自然收皮

佢咪賺到笑嗰個

邊個會買啊

我直接捐去立場唔好？
成千蚊拎黎買裝好過

成千蚊買垃圾???不了 有錢直接捐

我都唔鐘意有人發國難財，不過自由巿埸，無話唔賣得。 如果全香港都賣女民主公仔， 咁反而係另類文宣添

最討厭係用抗爭者個名去揾錢
明明只不過係著左黑色衫嘅figure